为了做到这一点，天体生物学家把他们的实验带到太空，看看地球上的生命是如何在这种恶劣的环境中生存的，在那里真空、缺氧、紫外线辐射和极端温度似乎都阻止了生命的存在。 细菌团块可能在行星之间传播生命保拉·罗莎-阿基诺| 
 事实上，暴胀与暴胀时期的场的量子态配方结合在一起，即所谓的邦奇-戴维斯真空。 Schrödinger的猫，当没有人在看-第89期:黑暗面|丹尼尔苏达斯基| 2020年8月26日|鹦鹉鹦鹉 
 这种消亡不是膨胀或收缩的结果，而是由于一种叫做真空衰变的现象。 《万物的终结》探索了宇宙可能灭亡的方式Emily Conover | 2020年8月4日|科学新闻 
 随着疫情在夏季恶化，国家对如何以及是否开学缺乏明确指导，造成了另一个真空。 洛杉矶市和圣地亚哥联合学区是如何开始实施州教育政策的 
 真空重新创造了向下的重力，把人的脚牢牢地固定在房间的地板上，把体液吸向腿部。 宇航员在危险的火星之旅中需要什么? 2020年7月15日|科学新闻 
 但政客们痛恨一个言论真空，他们叫嚣着要填补这个真空。 2014年度小说|Nathaniel Rich | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 每一个阴谋论都始于信息真空，然后沦为幻想。 提姆·麦| 2014年9月8日|每日野兽 
 在真空中(意思是:但对奥巴马来说)，今年可能是民主党人的杀手年。 最大的中期问题? 2014年9月7日，《每日野兽》 
 也有无人机清理无线频谱，收集推特、电子邮件和Skype聊天。 哈马斯已经赢得了与以色列的火箭战|伊莱·莱克| 2014年7月16日|每日野兽 
 因此，伊朗最终将不得不退出，在这些地区再次留下权力真空。 伊朗是伊拉克最大的输家阿基·佩里茨| 2014年6月15日|每日野兽 
 它的第一成本和费用在工作中要比瓦特低压蒸汽真空发动机少得多。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 Wheal Prosper 16英寸极高压膨胀蒸汽真空发动机以100磅的蒸汽开始上升冲程。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 另一个转换，一个63英寸的低压真空发动机在Wheal Gons，将在本章追踪。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 在瓦特真空发动机中继续保持纽科门大气中的蒸汽压力不变。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 非常薄的真空百叶窗比两三英尺厚的砖墙能更好地阻断声波。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒